{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038020",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076692?place[place_type]=GID&place[gid]=1076692&place[latitude]=37.2766083769&place[longitude]=126.5552040275&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안산 알라딘펜션"
    },
    "text": "当大阜島九峰島海辺に位置するアラジンペンションは、最新テーマ型カップル専用で構成されております。 客室は全10室で、海の展望テラスが各客室に構成されており、西海の日の出や夕日を鑑賞することができます。 また、干潟体験や海釣りを楽しめる施設も用意されています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 追加人数に対する費用が発生し、最大人数を超える場合は入室できません。 ペットと青少年の男女同室での宿泊は入室をお断りすることがあり、施設物の毀損に対する責任があります。 喫煙は指定された場所でのみ可能で、娯楽や飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 二重予約が発生することがありますのでご注意ください。料金及び料金表が間違って反映される場合、自動的に予約キャンセルとなることがあります。 スパやメゾネットタイプ、バーベキューなどの付帯施設も利用でき、周辺には海釣り場や漁村体験観光村など様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "アラジンペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "アラジンペンションは大阜島九峰島海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アラジンペンションの客室は何室ありますか？",
            "answer": "アラジンペンションの客室は全10室あります。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "客室からは海の展望テラスがあり、西海の日の出や夕日を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "アラジンペンションではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "アラジンペンションでは干潟体験や海釣りを楽しめる施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はありますか？",
            "answer": "はい、追加人数に対する費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年の男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "アラジンペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "アラジンペンションの周辺には海釣り場や漁村体験観光村など様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 347
    }
}